一邊屙尿一邊會做既野

放屁

左右fing

望人條丁

上下fing

講粗口

用iPhone睇依個Post